求notebook推介

而家用緊部acer 係黃金買左一排係撚咁壞 所以想換左佢
筆直5-6k左右
平時主要拎黎打下lol ow 睇下片做下功課咁
另外去邊買會無咁伏 去返豐澤或者果個牌子既門市 ？

壞咩

第一次開唔到機
今次就話偵測唔到粒電同喇叭有雜聲

冇保養咩?

有呀 但係咁壞好煩

去整啦。
可能換motherboard比你

幫推， 我都想知有咩notebook好

Dell 有部gaming laptop $7599
8gb ram
256gb ssd
gtx 1050

想平就呢部

右上角嗰部
自己裝win10
只有onboard display
但只係$3699

性價比算唔算高 ？我零認識
另外今日睇過下vivobook 好似幾抵屌 ching點睇

Vivobook S

喺到問通常就會有人叫你買貴啲

咩config 咩price?

check下啦